Tema: Me olvidaste
Grupo: Undercity ( trafikante & ai mc)
Genero: Hip hop- Reggae
Lugar: Lima Peru
Casa Disquera: Consola records 
Productora Audiovisual: Brillo records
Buscanos en Facebook como https://www.facebook.com/undercityhhp?ref=hl 
https://www.facebook.com/BrilloMcRaperoIndependientGz?ref=ts&fref=ts